[竹昇麵系列]木偶(等你下課粵語版)!!求代唱

迎着雪 忘掉冷
遊歷街角很清閒
黑咖啡 昨日沉澱了嗎

時代改變 人物改變
留下痛苦 借酒消愁
痛苦裏尋覓失戀的答案

從幻境可投降 同住一雙套房
從路邊街角 放低車匙
暗戀當時 一種靠倚

如果 愛上銀河星光
痛苦不敵當初
再放膽愛一趟

幾對情侶幾對走到二百歲
肯分擔 傷悲或開心中愛過
回憶 被寫上告白情信
夢醒最後關頭
夜雨中看着星飛過
總說時間不過一剎便錯過
留下我 街燈樹影中苦笑過
或許 夢不到昨日情侶
但不再度心動
若一生像一台 木偶

年廿八 除夕晚
同渡春節過消閒
鍾意她卻未明白了嗎
攤你牌 錯失過當初
重聚今晚也瘋狂
痛苦裏尋覓失戀的答案

重讀facebook留言
從望不穿你笑臉
殘酷的雙眼 看穿謊言
放低當時 一雙介指

如果 再會時日不多
痛苦等下一個 再放膽愛一躺

幾對情侶幾對走到二百歲
肯分擔 傷悲或開心中愛過
回憶 被寫上告白情信
夢醒最後關頭
夜雨中看着星飛過
總說時間不過一剎便錯過
留下我 街燈樹影中苦笑過
夢境 若閃過快樂情緒
但不再度心動
若一生像一台 木偶

第一首詞
求點評

迎着雪 忘掉冷
遊歷街角很清閒
黑咖啡 昨日沉澱了嗎

時代改變 人物改變
留下痛苦 借酒消愁
痛苦裏尋覓失戀的答案

從幻境可投降 同住一雙套房
從路邊街角 放低車匙
暗戀當時 一種靠倚

如果 愛上銀河星光
痛苦不敵當初
再放膽愛一趟

幾對情侶幾對走到二百歲
肯分擔 傷悲或開心中愛過
回憶 被寫上告白情信
夢醒最後關頭
夜雨中看着星飛過
總說時間不過一剎便錯過
留下我 街燈樹影中苦笑過
或許 夢不到昨日情侶
但不再度心動
若一生像一台 木偶

年廿八 除夕晚
同渡春節過消閒
鍾意她卻未明白了嗎
攤你牌 錯失過當初
重聚今晚也會瘋狂
痛苦裏尋覓失戀的答案

重讀facebook留言
從望不穿你笑臉
殘酷的雙眼 看穿謊言
放低當時 一雙介指

如果 再會時日不多
痛苦等下一個 再放膽愛一躺

幾對情侶幾對走到二百歲
肯分擔 傷悲或開心中愛過
回憶 被寫上告白情信
夢醒最後關頭
夜雨中看着星飛過
總說時間不過一剎便錯過
留下我 街燈樹影中苦笑過
夢境 若閃過快樂情緒
但不再度心動
若一生像一台 木偶

如題

有無人可以唱?

我都改左，不過係我既一個小故事，都係求代唱